LM睇共產党反口

開定post睇下會點

共党反口仲易過食生菜
竟然仲有人信